大家唔好再叫人辭職！邊個叫辭就係on9仔

DLLM, 你地成日叫黃絲辭黨鐵，辭Popo，辭國泰，你班人係唔係short L左。

好似岩岩出面有兄弟話有藍絲黨鐵狗打電話，搞到手足比狗圍，如果果個係黃絲，點會發生呢d事。

狗屋入面d狗打到d手足死咁，如果有d唔係咁黑既狗，至少會打少你2野，或者阻止到強姦，如果真係有好警（可能，只係可能），佢地可以收集證據，到時煮死班仆街！

更甚者有人係敵陣都可以通風報信！

古時打仗都有間碟有內應啦。你成L人叫人辭職，對面無曬人，到時手足出事真係多L謝曬你地。

最後，多謝所有仍然身處敵陣既手足，你地既付出唔會白費既！

推
無錯要滲透

雨革之後啲滲透撚 今日打人最無人性

賺佢哋嘅錢但做佢哋啲鬼

唔止狗隊

同埋狗隊唔計
正常人根本唔會入去
就算入到去都洗你腦啦

叫下啫，同罷工一樣
點會有人聽

呢個係真，但係狗隊以外既應該比較少有呢d情況

我識唔少人都辭左，佢話自己係黃絲都比人屌爆，頂唔順壓力辭左

辭咗做狗都係藍

其他行業就辭唔辭都唔大影響

所以真係唔好辭，唔可以劣幣驅逐良幣

Popo辭得就辭 始終直接殺人

其他工就算啦 賺敵人錢嘅科多啲金買返良心

利申：唔係做緊敵人工

向手足致敬

其實有腦都知留係到好過辭 一黎唔洗對面全部敵對 二來又可以收風 最重要係有資源去買文具買贖罪劵比前線呀！ 呢班人你叫佢辭都唔見得佢地會做前線 點解唔好好咁比佢地發揮作用

成日見到啲非黑即白既撚樣一味叫人辭 都唔知係咪三毛暗中幫公營機構洗地

嗰啲一係on9，一係三毛。

啱
老閪都唔好辭

認同，一係on9，一係三毛